【I/A】Brown Dust (16) - 準備all in埃及裝束黑色狐尼

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

Q:抽咩pool好
A:2222222

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害

topic名

請問埃及裝束既黑色狐尼勁唔勁
成日抽到埃及裝束黑色狐尼

勁
第1隻上6星贏死你

打肥關最快係野蠻女斬BOSS
炸彈女爆死後面5隻 ,最隻火弓清中間2隻
好似係

BTW 炸彈女5星都唔知炸唔炸得死

allin左
pvp上唔上到第一

申請左lihkg9
id:mtgKit
長玩少貨

想問五星紅翼惡魔女值唔值得投資
我見大陸仔list好似冇提 同埋連續抽平兩隻係咪照啪到+1

早晨
公會10開左group

如果刷多左個ac可以做後備 可以all in 然後等轉ac

上面抽POOL果度仲叫人抽POOL 2

抽到兩隻你都夠膽講出黎, 呢度我幫你頂住你走先

刷肥真係好on9 成日出一二星

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
lihkg 9
lihkg10
澳門首家線上賭場啦
HKG香港

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

琴晚臨訓前掛金幣關
用最速陣
訓醒多左268萬

見到樓主個名就即刻入黎負評

然而268萬係唔夠升1粒RUNES

訓醒多左160萬 無大哥林
非洲人的典範 仲要45秒一場

又無Ur+

因為pool2有埃及裝束黑色狐尼

唔記得改

寵物雞又搞事

直線曬女

我將個陣改成：

3星炸彈仔（2）猛男（1）
4星炸彈仔 （5）
蠻女（4） 石巨人 （3）

個速度都差不多
因為我無練獅子
就唯有咁配

我用緊隻 4星獅子 同埋5星獅子 加 黑弓 炸彈仔
隻獅子同猛男真係 無升連打肥都慢 屌

LM

金幣關係講緊3點嗰場活動？

係, 星期5/6/日先有

依家都有 仲有半粒鐘

希望今日HOT有體買
倉底果幾千體都拎埋出黎了

今朝3點較咗鬧鐘打肥關
依家都打緊肥關

10會暫時滿左人

我琴晚直頭set好周回先訓
無錢真係乜都做唔到

琴日教識我週回完自動熄APP我先夠膽掛訓覺

求教

去返上個POST用圖片模式搵下

重有無會有位收人？ id:CCLONG

10會巴打入tg group

我部機試過熄APP之後唔熄機屌

好彩唔係教鬧鐘個架

Lm

部機唔熄 舊電會死得好快
呢個功能其實好貼心

琴晚唔知做乜SET完周回PAUSE尻左
一起身見到 1回目の周回中

我都成日有呢個情況出現,搞撚到我周回都周不時要望望佢

識玩一定掛埋3 點個場

魅魔其實係咪坦黎, 可以上到9000血

好撚嘔心

六魔星覺醒係咪要多D石

歌姬，教主，眼鏡，飛天女 咁多補師應該點選擇 因為位置得9個

主教應該係最勁既(好似係)

好想抽黎玩玩
不過算啦 咁多連都唔中唯有玩傘女算

同埋歌姬放唔到效果落巨人到??

可以較完週回就熄APP 佢會繼續打? 求指教

放唔到

較完周回, 佢打到冇晒體/滿箱/個關開放時間完, 就會熄APP

部機彈POP UP NOTIFICATION/有人打黎果D都會PAUSE左, 唔知會唔會係呢個情況

我係有時差住電開周會就會Pause

轉頭入10會TG 掛緊機

係架咩 係咪要TICK 中間果個?

有電話打黎都會pause

100抽都唔中

係呀, 你睇返#41張圖

非洲巴打

我想問下，我有3隻想升6星，我應該升邊隻先？
綠盾+1，白王子+0,獅子頭+9

得1040yen
買唔到1080yen 300石

500先係

唔係王子

獅子啦, 打死人

一定綠盾先...

黑弓 電法 自爆誘惑飛彈
3揀2點揀好

獅子頭+9真係好爽，試過對面十字排，一下跳入去秒晒4隻

玩左30日 今日先知

而家高分個個都識第2隻放坦 , 扑得一隻

魅魔+0好似廢廢地

所以佢都係排2,3位，或者用嚟打搶奪自high

魅魔應該用咩符

我都係啱啱先知

鐵壁

血?
望住隻免疫7000血魅都幾絕望, 嘲唔到分分鐘連飛天妹都比佢魅埋

你地寺院就算打到12, 係咪都係繼續刷9要單屬算?

魅魔真係好嘔心 已經防哂所有效果, +3仲要識回血

又有技能無效化....

真係唔識點對付

之前打前排都算
依家改到打後面都痴撚線

五星書俾石頭人(+0)定係綠盾(+0)
定係魅魔(+1)

留名

hot time 500石好似唔抵課

感謝4會收留

最近排緊個陣 諗緊點攪好
各位巴絲可唔可以指教下我呢個非洲人

我想問 我仲洗唔洗抽今次啲pool 練邊隻好 同4星書要俾邊隻食

隻反法放個度咪吸人地炮打自己D攻擊手

就係因為咁所以要再執

新手盾會轉綠盾
點睇?

5星卷依家用定係等新野

埃及裝束黑色狐尼

自選就等新野

寺院個個都卡9 第10關勁難

打9 OK架啦

毒盾轉好D 呀?

唔係話主教+毒盾屈機咩

毒盾1 ROUND 死硬
而家無人用
新手盾硬好撚柒多

新手LM

主教招野放落新手盾度仲屈

屌5星卷骨盾again

刷咗幾多體

1500 分 Lv.41, 日日玩,
有冇團收留？

依家好似冇左600石刷首抽

嘩屌

其實呢個名出處係邊?

新手一問 呢隻勁唔勁

追返上一個POST頭十頁

all in埃及裝束黑色狐尼, 你話呢?

岩用既雙屬符真係好難合到, 合到仲要SR
不過打到11, 就算出4星至少都22粒, 打9先出15粒又好似唔係咁抵

血鬼你地用咩runes會坦d

血

好

堆血 覺醒左 再加主教 煩撚到冇朋友

見唔到你既申請

有興趣可以留id,再申請LIHKG9

黑色狐狸

不枉我之前獅子抽唔到，可以安心用新手盾

呢隻最勁既係用黎做肥, 好難抽

LOL狗頭去到邊都係垃圾

畜牲類注定係無未來

巨石同魅魔 邊隻上6星先好D
而家卡緊1400分

石巨先, 魅魔唔覺都已經好勁

魅魔唔洗升就可以入隊?

要升, 但次序一定係坦先, 你坦唔住隻法幾勁都假, 法系仲要蓄力1回合, 分分鐘未出到技就歸左西

啱啱覺得相反
魅魔應該優先覺醒過石巨

而家D打人既隻隻都打後排
最大力既蠻女你石巨覺唔覺都係兩下三下就死
快快趣開個免疫俾魅魔仲有用

其實攻擊順序係咪計職業? 有時見對方連儲4個氣先到我打

有魅魔係咪可以唔放哥基?

唔係
無論先後手都一定係梅花間竹一人攻擊一下
法師儲氣,SUP放BUFF都唔當攻擊

唔記得 一萬可能

打左1個鐘肥....竟然有3隻5星, 發生咩事??

仲唔快D去抽野???

去左lihkg10, sor

新手想問下無課駛唔駛特登儲石
定係一夠10抽就可以抽咗佢

抽 盡早拎資源

好
見你地講魅魔，係咪pool 1 up緊嗰隻？
而家係咪應該抽pool 1？

新手期間D石易拎, 儲多兩三千好D, 一個十抽600之後都540, 慳10%

唔計野女 想擺三隻盾

我應該放巨石 同邊兩隻好？

轉左速攻陣刷錢關
刷兩個時段都無哂體
可以提早休息

刷錢真係好撚快冇體 根本唔夠玩

Lihkg9申左。id:CCLONG

我琴晚4800體
掛完三段時間
剩220體

變左600幾萬
合共三隻哥布林王

先第一日刷肥

點解大家咁好運。

有無巴打覺左六魔星 想知係咪要多d覺醒石

係呀 大石好似要1000粒 中石唔記得

中700

三隻

總共5000pp都唔中臭西

4100 lm

400 lm

猛男覺醒左係咪勁好多?

其實合出黎個隻5星冰法勁唔勁？值唔值我用4星卷召一隻（只差一隻）出黎合左佢？

勁 （ 勁廢）

可能+9 會勁既， 只係係非主流 無人研究

成日都抽垃圾，UR+係邊

申請咗lihkg10 id:ITISRAT 求加唔該

40 粒未見一粒ur+

700lm

比左負皮

新post留名

sor前面仲有兩個巴打排緊隊

哥基定鎚妹上6星先好呢

4會巴打報到

其實點解明明開完黃毛2-3round內都成日中魅惑

唔係幾記得打肥/錢嘅關幾點開
有冇巴打講多次

0300 0900 1500 2100
香港時間 每次兩個鐘

9393

thx 兩位巴打

幾時再轉pool
除左1pool魅魔想要就冇啦
早知all in巨人pool

秘書完可能有新野

1pool下個星期完,之後2,3pool要兩個星期

即係下次無好野抽,要再等多兩個星期

1 POOL完咗會唔會有新POOL補上?

有無人成功解到30日FES個拎5星任

岩岩明明睇到580/600 拎完最後個日任個20P 變番500/600

明明登入都夠左30日

咁過癮

有冇人可以分享下你地點課金? IOS/ ANDROID都得

IOS係咪玩親一隻新GAME都要開一個新嘅日本ACC?

開個日本ANDROID ACCOUNT再用OPEN VPN 連日本

0 因為重玩過

Jp itunes giftcard

香港AN ACC都課到
做乜要連去日本

4會+1
不如開個line group?

日本iTunes 卡近排好貴⋯

啲円係咁升冇計

一陣試試先

屌 我之前上網睇又話咩google play整個新例 唔係日本acc唔得

大家刷符打12定9

1000體先得120萬
係咪正常?

正常

黑左小小
我好黑都有140－160萬

儲齊升6星料，應該升邊隻上六星好
猛男+3, 野蠻女+7,綠盾+1

我都困惑緊

我個次序係綠盾>猛男>野蠻

9一場好少

但下面d雙屬又唔等洗 要混插既淨係諗到爆份爆率

血攻就刷9純屬
爆擊爆傷就刷12

一於升綠盾
btw值唔值得覺醒埋佢

申左LIHKG9,
玩左兩星期左右到,
差幾分上1600,長玩小課
求批...
ID:山下智久障

歡迎加入, 有興趣可以係公會揭示板留LINE ID

已留

申左lihkg9. Id:CCLONG
岩岩玩左一星期到 而家1200 努力中

SORRY~我以前睇唔到你個留言, 而家暫時滿左
一有位再通知, 抱歉

新手玩左幾日
好似好多野都有d，不過又好似好雜咁
驚亂升會浪費資源
想巴打們俾意見教下應該重點練邊幾隻，應該點擺位同埋邊幾隻要優先+

另外想求入公會，會微課長玩
最好有group同埋會係比較進取既會

坦: 綠盾 -> 石巨 -> 新手盾 資源所以限可以先升新手盾都得+7 都算硬
打手: 獅子(四星拎住碌棍) -> 蠻女(要升至少+3) ->猛男
控場: 魅魔(要覺醒) -> 大叔法
支援: 三星眼鏡妹 = 飛天妹 -> 歌姬

printscreen唔到?

對面棒女一棍打爆你隻毒撚
然後你隻主教就幫對面爆自己後門

隻bin女有兩隻既話其實係咪可以食一隻留一隻

教主>吸血>綠盾

咁樣排法，對面有獅子扑一下你就收哂皮
你係我最鐘意打既排法之一

申請左lihkg10
ID: maldini3

如果想入鎚女係咪換走獅子好d?然後鎚行先再到其他？
其實仲有隻+3猛男 不過真係諗唔到佢可以擺邊

擺倉

10日巴打報到 刷緊錢 好悶

升runes 升到冇哂錢

1 ROUND 刷錢大法，唔夠體用

係 好貴 我係刷定D錢
星期2一萬蚊挨到尋日

求分享

有鑽就有體

第一頁有

錢關中間隻王係唔駛打，
即係你一ROUND內打哂佢身邊啲卒仔，
咁就最快，自己根據角色強度而排位
加攻之後 獅子 / 斧頭佬 / 野 / 石人 / 炸彈呢類清卒，完 !

好，唔該巴打

另外仲有無會有位

呢排反而少佐人棄驚，可能淨返底既都係長玩PLAYER

唔用鑽石買覺醒石真係2046先覺醒到

平時打落就OK，記住係打第4關

無啦啦多左勁多生面口上水

我係打第4關呀
其實覺同唔覺我覺得差最多係猛男

隻game好多野要儲儲埋埋
懶唔刷會好蝕底
我前排以為水晶關會扣體 於是無打

我覺得每日爆60石打多10次，啲石係一定夠用，
邊有咁多肥料去升星之後覺醒呀

竟然有新人入坑

我就係新人入坑 玩左幾日

體力 點玩都唔夠
刷得runes 就 刷唔到白券加升1-2星肥料
無哂體又打哂pvp券就可以收皮

我睇左個post一排
由之前猛男果期刷左個首抽
一路都未點正式玩，係依幾日先開始認真玩

我硬係覺得新出個隻4星鎚妹勁過猛男

利申我猛男

新手有3千石 應該抽咩 依家打落好似唔係好夠打 呢隊係常用

0嘲諷 抽綠盾臭雞

頭幾場公會戰太輕鬆

新手留名

新手留名 too

開心仔

Btw 有資源真係值得投資落鎚女度
已經比佢強行扑爆前排幾次

第一排 開始放平排了

先攻鎚女 + 獅子 對面少一半人

係咪用銀幣抽個隻？ 石仲抽唔抽pool 1好

我都覺鎚女好勁 勁過+0斧男98566倍

老實講斧頭用黎破坦係好啲既 一下斬死野蠻BB

新手lm +1 剛入坑數日

斧頭殺sup好殘忍 屌佢老母

吸血鬼破鏡盾一流

卡拉 比鎚女扑7
平排 比猛男扑7

新手留名
好多角色都黃色頭髮 係咪隻隻都叫黃毛

見大多數人將鏡盾擺1-3順位
之前我成日擺鏡盾係頭俾麻煩既吸血鬼破左

好鍾意比猛男R

而家又吸血鬼又鎚女 鏡盾可以收番埋

我比較想知六魔星幣點拎

黃毛係原四星支援type 你睇睇就知
有頂白帽

會戰 pvp 惡塔

推post

痴撚線 HIT張卷中5星

HOT先啱 打錯字

+9魅魔好op
比佢一隻反cup

屌15層拎唔到魔幣

我都拎唔到

冇黑弓可以點解13-15層回合數課題

咁有冇白刺+斧男？

拎唔到換唔到6魔星

新加入留名 id:MariCow 申左lihkg 4,5,7

抽唔到啊

刷低級覺醒石刷第幾關好？
第2 ？

第二

請問有冇人有鐵壁10層既攻略方法

活動HOT值唔值得課？

課就對了

課課課課課

一到 3 9 個post就變左時間停頓咁

班歐洲狗潛呀嘛

我今日終於歐返次
由非洲猶長變左非洲土著

Dllm

上水

粉嶺

⼁乛⼀

單抽

做乜咁多人單抽中阿伯

因為全部都係法69

發現非洲9

希望幫到大家

13 14關 希望幫到手

唔該
但冇斧佬

好想要破坦法

鎚妹都唔錯呀

六星鎚妹＋9，扑撚死人咩

惡魔塔破晒係咪就無架啦 要等佢出新?

11000 算天使被一野殺左

升緊鎚妹 準備扑死你

入咩石比佢好

食屎啦 掉位呀我 扑9我

用你個陣過了 評已正

14無火弓無5號位隻法可以點代
你係咪RD 1已經殺左1號位隻肥佬 黑肉法直接炸2號位?

有兩本四星書 食落+1獅子定冇+野蠻女好

想快手用既就落獅子，+3開招暈差好遠

改良版 睇完巴打配陣 改下符文
重點係
骨盾+0
黑弓+4
兩隻都要塞滿爆擊 唔洗爆傷

雙刀仔加9就塞爆傷爆擊
多謝巴打 正評

負負碌碌俾我過到65turns

巴打蠻女幾星+幾?
我果隻5星+3 太樣衰 唔想升

5星+9
要佢暖機後爆到萬幾
第三行第一個肥佬要由佢黎殺

Btw % 傷唔食爆傷
但食暴擊 會double

如果黑弓有+9 會打得更容易

巴打個陣點都易配過你果個啦
你果個係劣化版就真

你岩 係劣化版先岩
無計 無練黑肉法 同 獅子 唯有靠負碌

新手一問..
左上個隻係咪你地講個隻埃及裝黑色狐狸??
岩岩單抽中左
即刻升左佢 54lv 準備將佢+3 不過好似唔係好夠力

冇師子無蠻佬。。。

真心？

班人講笑架咋
其實唔太勁

屌 捨棄我

原來呢隻就係埃及裝束黑色狐尼
即刻課左幾千升滿左

呢個陣我reload左成10幾20次先過到
不過我打完呢個都仲未夠古幣換蘿莉

星期一咪夠
我最快升71turn

先1344個 仲差156個
最快都要等多個星期

巴打隻黑弓5星覺左？ 塞咩符

勁野來👍🏻

無覺醒 得4星
滿lv 塞2粒暴擊符文 上50%爆擊左右就上

巴打我冇你5號位隻SUP
應該用乜用
我用琴女代但係全滅

5號位好似唔關事 係用黎加攻 我都係用琴女
你3號仔未覺醒? 定隻毒撚太廢

毒盾第2回合收皮

毒撚唔死得架

有冇niggle巴打係度？

綠券抽

你地隻毒撚幾血幾防
我買體買到冇石都未合過4星RUNES以上SR
5-6星更加唔使講

講緊血防RUNES

第二個係要做咩？？

我過個時係4千血 30防
都係用4lv石

打黃色屎來姆

上六星嘅話 石巨人定魅魔好

少你成千升

解唔到15層嗚嗚

same

我果隻塞到5000血 無入防石
眼鏡仔一定要起有流血技既肥佬打落毒撚之前
上左招持續傷害免疫
可以既話 眼鏡仔放爆擊爆傷
咁樣毒撚會坦得好d

過唔到下星期一就冇六魔

啲黃色三星人物 用黎升技能等級定係拎埋黎做肥料？ 例如三星火法師

除非你重課
否則肥料都係用銀星怪
唔好用金星

咁我無課係咪火法食返火法升技能等將來備用？

有感嘆號個d3星係可以4隻練滿lvl合做一隻指定4星
2隻3星金色加9可以合做一隻4星

為左過15層升隻斧男上6星會唔會好不智

50幣都係一星期姐

同你情況一撚樣

50幣

哦 明白PVP 自膠SOR

push

獅子+3 果招氣絕係咪好有用？

幫到大家就最好

有用 但慢慢會發覺+3 太少turn唔夠用

新手再問
咁冇感嘆號果啲就整做+9 再合自選4星？

唔該晒大家

做乜今日1700尾已經成堆原5星+6以上
有隻陸行鳥帶住石巨一刀4,5千 堆後排冇撚晒

係, 但有D三星練左過渡幾好, 睇第一頁個表

加9合出黎隻4星唔係自選架

學到野

鴕鳥勁呀

我3隻6星衝左上1800跟住極速俾人打返落1700尾

新手而家先開始玩
抽邊個pool會好d ?

1

屌放左係度半隻鐘先發現唔記得禁周回

鏡盾好d 定係送果隻4星盾好d
鏡盾好似好易死

鏡盾就係拎黎送死換人地主力
兩隻雖然都係盾但用途完全唔同

1800分開始 d人好痴線
基本上場場 綠盾 蠻女+9 巨人 一定有齊
黃毛+9 同魅魔 都好常出現

有套上5星料 想問下投資邊隻先好

魅魔+哥基好難搞
2100+打過幾場+9魅魔，仲坦過坦克
鎚女都好多人升，扑爆宜家都幾熱門既x形陣

我睇最上位堆人唔少都出動鎚妹

我會整隻加9 一陽指先

請問應該升邊幾隻，點組好

想問600石喺邊到攞?
信箱淨係得五星卷

完左喇好似

即係邊隻

升多隻毒盾/吸血搭主教
4星就野蠻+8 ->獅子
再覺埋隻魅魔頂火弓個位

打直線星星帽隻三星法

建議你升2頁第2魅魔同1頁最後隻哥基
兩隻宜家都好強勢

+9 3星勁過+0/1 4星 好多
t0 隻法

係咪呢隻

睇到了 THANKS

即係 石巨，野蠻，獅子，哥基，黑弓，4星盾，主教，毒盾？
定黑弓轉補？

依家好勁既咩 ?

哇,抽左40抽 得3隻4星
呢隻GAME真係好感人

下 我100抽得3 4星點睇？

我今日先玩咋.
仲未睇得咁開

宜家正路係3盾2補2輸出加一隻魅魔
你補用哥基加解魅果隻3星啦（第3頁果隻補）
你好齊隊，升好一定打到上到

[img][/img]

你地會揀邊隻先升上6星?

蠻女/綠盾
利申蠻女5星綠盾6星

蠻女

盾二揀一
毒盾+9 同新手盾+1 係咪揀毒撚?

有3本4星書, 升隻獅子做+3換走+9刺客 定係留番比黃毛好?

+9係白刺？
我寧願用+9白刺好過+3獅子

有無血氣第十層排位可以參考下

l

得左了黑弓+1
黑弓同雙刀都裝爆率爆傷

13層同一個排位

14層一樣

請問高手
我咁樣排岩唔岩？
繼續抽第一個好留石好？

魅魔放冰盾個位 ,獅子無+3換走
抽鎚女pool

抽中左綠盾個臭西料
但差隻黃毛 應唔應該用1000p幣換返隻

臭西都中埋緊係去馬

想請教下點配好 卡20xx分 上唔到2100

屌撚死晒你班法69
岩岩11個十連又得4 4星

感謝

個陣可以點轉，宜家1500分左右
有1000p幣應該換野蠻女嗎？

惡魔城 終於full complete

冇+既野蠻女冇咩用

30 日 中左魅魔bb豬豬

正啦你就

我預備好中黑狐

正喎 我都想係中佢

本住一個中黑狐同男盾既心 就會中女女
利伸 我係咁

永久放主城

我琴日發夢刷左粒6星 UR+ 防符 ， 比人打會回血 然後比大陸佬爆左ac

我前日都諗緊呢個問題，但最後why not both左
而+3最後揀左巨人，因為隊野唔夠力，唔知有無揀錯

刷左800萬仲刷唔刷好

刷定肥， 下星期前上多隻6 星

魅魔覺左兩個世界黎
唔食異常擺位自由好多

發覺刷血9好傻豬 跌得好少6星
刷血12咩都有 6星碎仲多

留石等兩日後新pool

有頭髮邊個想做幟哥

魅魔 石頭人 炸彈教官 琴女邊隻上六星先最好？

魅魔覺咗有免疫
可以幫你快速上分

石巨就覺咗就唔會太大分別

利申 無魅魔

咁快？

Pool 2仲有兩日

黑色狐狸個pool

第二行第一隻果個法有無用
自從首抽未中過5星 已經抽左加加埋埋200抽都有

想用6星覺左+0 魅魔換走6 星大叔+9

無用

邊個夠我窮

魅魔係女, 大叔係大叔
仲需要諗!?

冇體冇錢冇石

實一大堆ur+ +9 六星

己被你踢爆

1個UR+ 都冇

魅魔入血石 +3 生存力已經大過大叔法
有齊攻擊 干擾 生存力 掃後排
最緊要係夠正 夠大波

有無團仲收人

但好晒資源 有隻現成既唔用 走去食多5 隻5 星 再食覺醒石

同埋一出萬聖， 就再浪費一隻法師 全體法師收皮

無魅魔綠盾無人權

我都好期待萬聖盾
不過無咁快出場掛

囡囡喎 仲洗諗既

想問下最後個tasks係要做d咩

石巨同魅魔都+1
有兩本書邊隻上+3好

得到黃色史箂姆

想而家爽咗先就魅魔
長遠就石巨人

申請左 LIHKG 8 團
1500分左右，Lv.42，長玩少課
ID:royww
求批

新手包500%之後最抵課係咪成長包

+3錘女好定+3獅子好

用法唔同 要睇隊

成長同月包
有時hottime 都有好野

Thanks bro

成左其實有兩個
1~40 同41~60
41~60 要買左 同完左1~40先見到
唔知係唔係old news

掂左一下1800
好開心

要有幾勁先刷到12
10我望左望都唔覺得夠打

15呢

打唔到 差6回合

有無隊伍分享

我最快都71
拎唔到mk了

聽日結算咪拎到

more
用法係點

攻12

計埋結算完就係差40

錘女打前排 獅子打中排
巴打你有冇野蠻女？

冇 諗緊用唔用四星卷換
但係換完又升唔到+3

留一留資源整隻野蠻女好d
太勁

冇+3建議你唔好換

真 換完又係on99咁

佢呢個時候抽走600石刷首抽 好似唔太好
隻game 仲係起步階段

但係我隻鎚女+7
用鎚女做核心有冇得諗

終於打晒20層惡魔城 抽到兩隻野蠻女

有少少難 始終佢都係打盾勁only
要睇你仲有咩打手
野蠻女+3 開始 咩都打得

block

60鑽2隻4星星 買唔買好

買曬佢

後期 = 60 鑽2 隻4 星肥
個人認為有十隻都值買晒十隻

唔甘心買hot items 1000石黎多次廿連

Bam
好多人都中魅魔

唔包我

包我

任抽架喎

吓 個個都屌過喇喎

唔包我囉

無歌姬無魅魔
人生已完

有歌姬但俾魅魔姦到仆街

兩隻一齊上打佢地唔郁

鎚女應該會有修正
睇黎緊爆傷增加之前有bug

睇黎之前爆傷有bug

其實無變過
只係改說明文字

想問係咪pvp夠鐘就即派彩

聽朝先有

好似都會補償

+左幾多就補幾多4*書

如果係改說明點會派書

利申加2

要SEND EMAIL申請
無申請就唔會RE

我果隻都加2

申請咗就會RESET到+0
比返2本書你

係咪淨係用黎賣?

賣

邊隻鎚女?

仲以為有書送

咁冇用啦 如果送書就fatfat
我+7

諗住練架嘛

想問下應該6星邊個先
暫時首要目標係想穩定掛機刷9層 符

Mk聽朝就加入到我嘅大家庭

睇字話 即係可以sd email 過去話要reset隻鎚妹
本身如果係鎚妹食鎚妹 升技既人
可以換返本4星書升其他野
其實都唔錯

如果本身無打算練鎚妹既話

依家1360 我今晚上唔上到1400 有冇高人幫手執下

點sd?
可以換一本

你地用免疫定解防魅魔?

唔小心覺錯左免疫個隻 屌早知用黃毛啦

有得簡一定係免

黃毛>3星?

我覺得黃毛好
因為太難解 咁講timing

我意思係3星隻免 vs 黃毛

咁一定黃毛架喎 個隻係替代品

得+2 升+3 再入隊

黃毛真係好抵用

邊隻係黃毛

睇第一頁

果隻3星 點都會升隻+9留低
佢攻擊妨礙免疫有20turn 交叉格

練哂都得 不過優先程度就點都黃毛

三隻都練緊 今日全力升左石巨/棍女上6星先

Mo la mo la 今日先攻都係咁輸 可能打唔上去

我煲緊pvp 睇下上唔上到1次2100分
上1次就夠

可以參考下

上完2100 下星期你又會追2200

即係大約每兩個禮拜出一次新角

我想上一次2100
拎果50個古幣任務coin

我都好想打多20 古幣 好難打 比人狂刷

打肥時間都比人幾分鐘打一次
點頂呀

打鬥技撞到仆行
都係唔打

求下你地比條生路我行下 我心好累

姐係點 鎚女改做攻擊後先發動+爆傷？
退書唔係問題，問題係進左佢六星d料

本身都係
技能無變過
只係描述變咗

攻擊後先發動即刻廢晒

姐係只係描述變左？
好彩 靠佢上2300 差d食到+9
咁唔換書鳥

係呀
如果你已經+9
多咗幾隻鎚女
可以申請RESET
變相你鎚女換四星書

最尾條女好大波

忍手2-3個月後抽天使盾，再忍手2-3個月連抽九尾同猴法？

忍什麼! 你不是還有信用咭嗎?

點忍 會跟唔上進度

要注意係黎緊韓版天使盾 猴法 會NERF
唔知到時會點

跟猴法出個兩隻4星都係勁野,正喎

佢無跟韓個次序出,唔知九尾,猴法幾時先出

好期待星期三個新pool

有無人會用鑽買體

大把
刷神秘島

無課通常係用神秘島換體，計落抵d

終於合到綠盾隻臭雞

1700尾打PVP
我隻+4綠盾一開場被隻未暖機蠻女秒
痴撚線

蠻女 6星+9唔奇，可能用埋爆擊runes

多數上齊眼鏡琴女就8千-1萬 未上就4-6千
不過依家好多野蠻 猛男連擊，隻綠盾頂到1 rd當贏

睇完挑戰者一號

RX78

WA DIU
+8用咗3百萬都未+9

超正

型就型 但唔夠哥斯拉打好慘

1750打1690
一野俾隻鎚女扑爆我個X字

但真係好型 個動作好華麗

嘩我係法６９呀

係，可惜佢等左咁耐先出手都係比人幾下ko

其實我回錯post
不過條油等左咁耐先出手 但揸住部原祖一陣就比人收皮

點解佢個隻要倒數
人地個2隻唔駛

想問下課晒3個500%新手包 總共會有幾多石

唔記得數住抽 驚抽過籠

抽過龍咪再課

應該安全掛

任課架wo
任抽架wo

之前唔知係邊睇過原本果個位係超人黎 版權傾唔成先變高達

呢到可唔可以劇透
部高達得返20秒學超人咁叮叮叮真係笑到我仆街

咁就講得通

佢係用一開場個隻變機械人手機變 講左係兩分鐘

技術討論

其實坦/補應該裝血符定防符?

如果防由0%變50%即係減傷50%的話, 咁防符咪勁好多? 歡迎討論

mk仔真傷

你地抽左幾下先中呢隻合到綠盾

10抽

第1隻 3抽 第2隻 抽左4000P都仲未見到

46

40抽
3隻

但可以換到4隻 4星去升..好唔捨得咁抽

1隻綠盾都好打過你隻4星加4技啦

不過你要做好4000P都可能抽唔到既心理準備

6000p都未中 紀錄仲延續中

見有人已經綠盾+8, 痴撚線

啲十抽已經求撚其抽 只係想要p幣 點解可以仲唔撚中 課左千幾了 屌

巴打不如等新盾

安全1900

而家想買埋嗰1000石又扔落p到 各位點睇

千幾蚊有6000p？

恭喜飛雲巴PVP 第1

恭喜飛雲巴拎第一

恭喜飛雲巴打 第一

雲巴

媽咪我終於中臭西了 附送魅魔+2
我絕對唔係歐洲人 6200p先中

恭喜巴打

恭喜

好想喊呀

恭喜 5000pp未中留名

我唔會再課住了 巴打唔會黑過我架

好撚慘
4000以上未中既唔好灰心 呢個數真係差唔多單抽中架喇

玩到頭都爆，多謝各位巴打

飛雲巴打到底課左幾多?

有錢佬

勁人

飛雲巴第一名真係好撚堅
我岩岩千四分已經覺得好多高手

推

2000分起直頭兵荒馬亂
每個對手個陣都好癲
要不時諗點樣郁d次序同位置

其實微課40名內都大有人在

Ok仔召喚

應唔應該升斧佬+3同6星?

綠盾6星先
再升劍王 玩隊+30%血

課左差不多3萬yen了
應該唔算輕課了

問題係你打緊其他20 幾 30 幾既 都係300000yen

咁又無咁多 15 萬yen 20 萬 yen 應該好多

課左3000羊都過唔到15惡魔塔拎魔幣

試多幾次轉位 同埋減少非必要果d隊員 有奇效

惡魔塔肥仔關冇黑弓戰斧係咪冇可能過到回合數課題？

我無黑弓有雙斧黑肉法 爭14未過回合數

hi申左lihkg5 ,id: gifyub

已經試到想嘔

終於用卷抽到魅法
真係單抽先用中 10抽食屎

無保底真係有啲想棄驚
110抽得一隻4星

見個個都用斧，但我冇

我冇斧
野女6星加8
雙刀mk 4星加9
黑弓4星加1
黑肉法5星加0

過到14過唔到15

我得黑肉法都過到 其實可以試下諗下點樣保住隻坦唔死

有無野可以解到封印
惡魔城d 野好煩

有冇巴打比建議下隻升邊隻好...
想要黑肉法又抽唔到..又唔知邊隻換輔助/換邊隻輔助好
[img]

上魅魔 解控support
綠盾最少食到+2先硬
走女炸彈 一陽指

i know that feel 果時都係打到r晒頭 覺得d人好似變魔術咁 我差成 5 － 8 turn

其實之前問過次不過無人理
想問應該升邊個上6星先
pvp應該點放

唔該哂巴打...解控support 係唔係弱體化淨化？

71至80turn呀我。。。

6星：石巨>新手盾>野女>魅魔/黑弓/火弓/獅子
btw 盡快合綠盾同埋抽主教返黎，pvp有2隻嘲諷坦易tank好多
個陣點set你睇下排名d人點set自己再試下

解debuff: 3星飛天女
免疫：4星黃毛，3星精靈士

跪求血符九層後既擺位，係咁比人反死...
依加有既英...

btw 火弓同黑弓要+9先勁
你打手可以用獅子、猛男、野女
你想用法師藍帽法+9可以玩住先
魅魔你未6星可以唔落，反擊法你得+2又係無乜用可以唔落

大陸玩家參考

人人都非過 加油

想問隻game有google play綁定(唔敢隨便試)? 即可以手機玩用ios, 模擬器用google play自動login, 唔需要再引繼?

事關我用緊iphone, 每次想模擬器掛都要引繼超麻煩, 求答

隻驚肝度同課度既比例近乎失衡
幾肯肝都最多係3/4星角六星覺醒滿lv 但拼埋去課長4/5星角+8 +9度
結果只係一個笑話
就算多個渠道俾人儲金3星角都好
都可以快d合到高+既4星角

快極都71turn屌

其實課長都要買體力肝
咁講真咁易比班無課追過咁課黎做咩

真正肉痛係買體掛符

隻game算係努力有回報
揀岩4星角練個陣其實都唔會差好遠

唔係要追2300 up既話
其實輕鬆玩都得

之前伊奇巴打講過話如果新手肯課少少起步
條路係會好行d

其實想問好耐，呢啲圖邊到搵？

當然我係好尊敬課長們讓我有遊戲玩 點會奢望可以無/微課肝贏佢地
可能我之前玩開d 肝度可以彌補到dd課度既農場game 課有課玩 肝有肝玩緊係最fit 啦

Qq 群 我都係為左睇呢d 圖開左個qq 入群睇

抽到三隻一樣既五星
到底好事定壞事

ban

如果講肝度課長應該仲肝過無課
因為要不停刷石，混屬石又曬體又難出靚野
Pvp撞黎撞去都係果幾班又要卡池夠深係咁換陣

利申：小薯

睇邊隻啦
如果好似我咁3隻鞭女就

鞭x2

好難想像高排位既pvp 不停換陣 換位 諗打法
有幾燒腦

佢慘在pvp隨機選對手
對得一個又對另一個又未必完全岩用

妄想肝到課長既程度 會否想太多
人地真金白銀課金都屈唔到你機就無人課金啦 當人地傻仔咩

升邊隻上6星好

pvp陣係咁

GAME性質唔同，玩CR或者LOL啦，
零課都可以世界第一

明明隻GAME自動打，
合野又一次合10隻，同其他GAME相比，
其實真係一啲肝既成份都冇

綠盾放返前面 歌雞起手前過綠盾
support 唔計攻擊次序

笑撚左 新手盾擺咁前
升新手盾上6星都唔升魅法？

細坑唔入點準備刷大坑
不過刷符其實都幾食運 有人連體都唔洗買已經有兩張UR符 個到已經贏左你1 2萬體 （ 幾千鑽 ）
除非死要同真土豪鬥 有幾隻5 星+9

一早起身又射左3600 體乜都無

就差15F個50幣

無覺好訓

MK IS COMING TO THE TOWN

綠盾bb 反死你班死mk

綠盾+0反條毛咩

鎚女消你個反傷盾

綠盾bb個反擊錘女消到架咩

餵書

係

差果38個古幣 又要等多個星期
我仲考慮緊換看板娘定蘿莉先

下 屌呀 唔係破護盾昨咩

睇到了

破盾+消反擊盾+打前加暴傷+對盾職多200%攻擊傷害

換蘿莉有棄驚風險

天敵

molamola 換唔到mk

雙刀餵左符未

換完一隻 再換埋另一隻坐底要等兩三個月

餵左啦
最快都70turn

衝上去100 內 fatfat!!
呢兩星期升晒全隊6 星夠打
D人都開始升晒d野 到樽頸了

70turn即係差幾多？

65turn先拎到

差5 turn 我個時都係咁
如果你黑弓係+9 應該就得左

貼多次
你睇下仲有無機會

唔該
我要再試下

上面d陣9成黑弓加9

如果你差黑弓+9 我諗你係差左尾2 個行個兩隻清得慢？

有張圖係破甲法過

5星卷 中琴女 好彩姐

5 turn內換曬兩粒暴傷石用琴女狂刷搏爆擊
我果陣咁過

樽頸係5星+9

過到好撚感動

快d刷白卷啦

我破甲法+0放上中下都好似冇乜用

轉埋攻順 乜都試下 又試下集中火力清一行 又試下分散火力咁平均清
爆擊符 爆傷符 又試下

我果刻岩岩65 turn直頭叫左出黎
試左好多日

睇相薄我貼果張都過唔到咩？
係咪石差太遠？

尋晚試左2個鐘, 試到懷疑人生

你6星UR石...我4星R同SR

魅x3 可以點玩 食定肥

我升緊隻3星眼鏡妹
上左4星今晚再放入去睇睇

咁都係等多一個星期算 唔怕啦 其實你手上無5 隻5 星肥 再加覺醒石 同埋升到佢6 星既屎姆 今星期拎同下星期一樣

你又0岩WOR

係
我其實上到2100分 拎果50幣就換得
不過太難
都係等多個星期算

我都係決定換盾先
之後先換蘿莉

黃毛+8了
差一隻

天使bb

點解黃毛可以加8咁勁 我微課仲係一隻都冇
有臭西都冇用

10會有tg未？自己單機好悶

D 4星書俾晒佢同野女食
2隻都+8

一隻黃毛都無

蠻女=pvp入場券

日任唔係有送一隻咩

+3蠻女真係基本, 想好D就+6

公廁綠盾

冇送喎，定係你講緊送果張4星自選卷? 果陣時火弓+8差一隻就狗衝左火弓

放棄黃毛
拎左2隻合綠盾

清一早有啦

我都係新加入

拉你入谷

申左lihkg 4 ,id: gifyub

一到閒日刷哂堆任加公會戰就可以養生
最多隔兩粒鐘掛下10場pvp

星期六日真係幾肝，開雙經刷卷刷肥仲要夜訓早起打屎
呢兩日升左2隻6星3隻5星

次次對面死淨隻魅魔, 又沉默唔到, 玩死我全隊

打3場對面有魅魔3場都輸屌

屌，做左30日任送隻黑色狐尼比我

好野黎

倉管 no.1

屌, 呀伯盾抽到+3

輸撚到好撚嬲

呀伯潮流由你創

抽左8卷全3星
YEAH

2隻+9攻出魅惑炸彈
想死

一陣當狗糧食左隻撚屌狗去

狗糧? 俾邊隻狗食?

黃毛得十rd

佢有debuff全免疫 同 減傷
加5回合補血
算係咁

3星妨礙免疫果隻支援就20turn

好睇個陣有咩角
有d盾或者打手自帶免疫或者持續傷害
甚至永久debuff免疫
所以支援角果幾隻就點都要慢慢練齊
順住優先度考慮

真男人唔洗support
全攻型打9對面

之後食撚晒魅
打鳩自己

5星書黎講呢隻值唔值得投資？因為夠料合了
綠盾今個星期仲齊料....

另外想巴打們，下本四星書比邊隻好

你PVP排行見唔見到佢?

即刻明左

排38位

其實龍騎都勁
但太難入手
同要用隻扇女合

其實唔差 尤其而家興交叉咁擺 佢跳入去打5隻
不過攻擊型太多勁角 佢又太難升

btw，咁四星書比邊隻食好，定再整隻黃毛+9佢，定比魔反食

因為依加個陣好似掙咁個打手咁...

主教

但綠盾就有，打算捨棄主教

4隻盾 3隻SUP

姐係點 利申新手

我意思係如無意外應該新手盾轉綠盾，再整隻打手，不過下隻唔知整邊隻好

你吸血鬼打手定坦？
坦咪變咗成四隻坦

你鏡盾一定換到一隻你當佢係打手都得既

我明你講咩了

4盾3sup 有咩問題

我過到關，係想拎回合數課題堆古幣

因為我無打手，想用魔反又要+9先勁，法師又要儲氣 雖然兩隻都+5

如果對面用反擊法又好鏡盾又好法師又好 打死左你隻棒女
你就成世都無可能打死對面隻坦
因為你成隊得一隻可以打得入對面隻坦

我無其他打手阿

擺兩行唔駛咁多坦 3隻都好夠
嘲俾吸血鬼好過
我自己覺得4星合出黎果隻白帽平民用幾勁
我而家1900分 BUFF完攻佢5星打SUP同法基本上都一刀一隻 除左血牛型魅法

洗唔洗要+9先放得落陣

我1900分 個陣得2隻+9
一隻係飛天女 一隻係眼鏡妹 你話呢?
我隻白帽得+2架炸

明白

巴打有冇個陣睇下? 卡左係1500分

我而家手上呢d要升邊隻先 ？就快可以上到一隻6星

唔該巴打 9號位果隻會唔會成日出技之前比人秒左?

睇下好唔好彩 我無乜坦可以揀
佢係真係好薄皮
有D人會插爆擊擺佢係後面做打手 暈最後2隻其實幾勁
我擺9號破對面尾位嘲諷 確保魅法白帽可以打入對面D後排

我好像對過巴打你
好多人都有揀刺客ルト黎用

想問下3位5位咩黎
4係綠盾?

3位合成傭兵 ルト
5位飛天妹

飛天妹即係？

補血 同 解控
呢隻需要練返隻
入血氣 或者 暴擊暴傷都唔錯

我恨斧頭佬

雖然4坦，但有時真係好-6攞到十連

點解抽pool 1出哂唔關事既野 見到5星以為出魅魔

啱啱有七次可以打，贏灑

全綠咁唔駛改陣啦

鎚女單野真係好on9
你寫錯野搞到人抽爆六星+9 點知宜家淨係賠書就算

我有今日，都係全靠佢

賠一本？

上星期靠呢個陣打上2000
防守會勁過進攻
一路都諗緊點改良

隻綠盾頂到蠻女兩三下
如果抽到魅魔就好啦

你隻野+幾就賠番幾多比你
但佢寫錯搞到人ALL IN曬D石真係好ON9

屌，咁+9賠9本賺撚到笑啦

隻錘女要RESET番去+0先會賠9本俾你呀

咁最多都係蝕升6星既材料姐

btw又唔係廢到咁，場場比佢扑爆

斧佬比狗屌

問題唔係話錘女廢定係點
而係當初有人見到描述錯左
課金ALL IN哂去抽

點知之後話寫錯 賠償又根本唔算係賠償黎
咁未姐係呃人

可以試下申請退款

唉, ALL IN左, 好灰

想問下發生咩事
之前描述成點？

有冇猛攻12陣睇下
打唔嬴

有無血 10 -12既陣睇睇

我都有睇個條片
不過我隻血鬼唔係場場坦得住 佢一死就玩完

我場場上面果行都死哂
吸血鬼死果之後果round殺到boss就得

5星書係咪應該餵魅魔先
有:冰盾,歌姬+1,炸彈教官+1,狗頭,錫飛,魅魔

有一半名唔知係乜黎

柯煙埃及裝束黑色狐尼

背左佢

終於有高清圖

路人

from團友, 鎚女宜家係: 破盾>破反擊>基本攻擊>加爆傷>破防一擊, 而唔係破盾>加爆傷>破反擊>基本攻擊>破防一擊, 姐係打盾職啪啪聲, 打其他RJ

就係睇呢個表同你地講嗰D唔同
上個POST仲叫緊野女依家就變咗槌女

認真問架

唔準笑我隻法69

野女係四星t0防果隻

槌妹係你依家做任拎碎果隻呀清

嗰隻D人都貨金衝+9?

唔算值食書
綠盾， 石人= 值食書
因為即時效用高 同埋後期改版都保值
但依家食可以爽先。
遲下有轉移， +1 要1000石

明白,咁都係唔好狗衝食書先
+1要成千石都唔簡單

綠盾石人 可狗衝
魅魔 中位左右
下位= 冰盾

石人+3招技係 佢自己扑第一下已經開始+攻定佢扑完之後打既人先加攻?

想問下點申請退款

有冇槌女reset 教學？

android play/apple store申請

新手求教 而家pvp仲係得1200
有三本4星書 比唔比4星隻嘲諷盾食好？

同埋pvp落邊幾隻應該？ 我而家落左
巨人 野女 獅子 三星+9隻法 黃毛 眼鏡妹 四星+2法 吸血鬼 毒盾

書俾野蠻女食到+8 淨返既書儲起佢

槌女3技加爆傷攻擊後先發動,但係trun數得10,咪即係廢?

但我見韓版好多人用,大天梯都唔小,小天梯直情人手一隻

本身+3已經唔錯,依家好似要+9先有睇頭

但蠻女+8 之後我無哂資源 pvp應該都係1200輪迴？

值得食書
五星：石頭人>綠盾
四星：蠻女+8>黃毛+9>柱男+3>教主+9

仲有無

我唔知 掛緊符 一陣睇
無石巨呀

攻擊前

槌妹唔值咩

個個都話要reset wo

RESET完多個CHOICE姐,
你點知佢下個POOL 係咪出隻仲勁
唔勁先考慮俾返鎚女囉

簡單黎講打盾啪啪聲, 本身X200%攻擊傷, 仲要攻擊前BUFF 150%爆傷
但打其他職唔突出

如果本身唔用既話梗係RESET左佢拎書啦

抽左5000都無綠盾
點撚算

抽第二個5000

好撚on9
抽到人都癲

90%便用率WOR綠盾

我知啊屌你

差六魔 3星 同隻5星sup就齊曬支援。。

有冇其他野出架?

綠盾好勁喎

正話快快手手send左封email過去
希望呢幾日就收到4星書兩本

ブラウンダストの運営さん：

お元気です！
アーチェリセット希望です

団長ID：XXX
団長名：XXX

ご協力ありがとうございました。

上面係template, 11/4前SD都得,
我升到+5, 見韓服都多人用, 唔退了

聽日+3試埋佢先

唔係就RESET拎去升隻反擊法..

六星埋先發威呀清

係雞係公廁

我1700 X 陣 5星已經一野BOK撚死晒我個X

渣ga

想入團， 有冇位收我

本身已經有隻骨盾
今日做埋30日個任拎5星
點知又係骨盾
做唔做肥料好

我果隻經常早過人地隻嘲諷坦出招

同我一樣
我冇合到

I know that feel

原來唔係揀架

隨機架
屌佢而家擺係到都唔知點好

趁個pool仲細開咗佢啦

冇嘢了

有野可以all in 未

見到呢句即刻開左張卷
石頭人+6

+9魅魔all左未呀？

咪係囉

all晒一隻都唔中揮手

用魔法卡最後一擊未

仲未出更新公告

300抽，魅盾6，鎚妹9

幾多隻5星

0
我覺得自己好勁

係咪冇人破到我記錄

哈哈哈哈哈哈哈哈

手作請振作

手足請振作

儲左3本5星書 比邊隻好
有+2綠盾 +0石巨 +0魅魔

佢痴q左線

梗係狗頭啦

仲未有新POOL消息

石巨直上+9

[img]
N既五星升唔升得過

一定唔升
要用就用5星 SR+ 以上
一係就4星 UR+

NO
升三四星UR+仲好

5星 sr＋ 以上
4星UR+ 或者隨意升 因為平
六星 R+ 然後 下面三個屬有BBA 左右 可以代替5星 用住先

btw 預一粒6星 200萬
所以非必要都係升番5星SR＋ 以上 會好d 升住先

我係非洲部落難民
點解我升5星去+9都用咗我3百幾萬

成日中5星
但無綠盾
屌你老母

嘩 咁真係好非 歡迎你加入做黑人

我中過11隻原5 所以要6200p先中臭雞

15隻先啱 但6200p抽到崩潰先中臭雞
巴打你加油 一定會抽到架

岩岩比人打左場 眼鏡琴女再鎚女（一爆擊一爆傷），隻綠盾即刻唔見左

佢粒RUNES 6星UR?

6星sr同r+
6x爆擊率 180幾%爆傷

60%爆率+琴女眼鏡=100%
180%爆傷+自身150%+琴女=300幾爆傷
再計埋打盾2.5倍

想問下啲rune係咪稀有度愈高強化愈易成功

即係UR SR嗰個

點諗都唔會下話
我只不過5星SR+
8升9 30次失敗

感謝各位巴打，我都係非洲難民

分身ACC, 主ACC乜柒都無

哇 粒野正撚到

兩粒加埋都冇咁多

屌 30日卷開隻大屎忽出黎

笑左

唔係話未來皇者咩

哇 呢隻我想要
覺左好正

覺醒會著少d布

日版落後韓版成年 棄左驚都未改技啦清

唔係黑色狐狸應該要運神了

新個隻5星盾有冇用

坦唔住 要落主教比佢 但攻擊力叫ok
如果無更好都可以用住先

惡魔城6-10點打

快d出新角情報啦

唔覺醒已經係無防備之尻

仆街 玩咗幾日先知原來星自己都可以升星
蝕咗好多粒

唔明
點蝕法

打漏咗
蝕咗好多粒史來姆
直接食咗啲滿lv星，無升一級先用

哦，即係幫佢升一次星
去番一級再拎去俾人食

掛到破滅12

係咪重刷算

仲有會收人? 1300上上落落
而家係5會, 但死會黎

抽埋100p 睇下有無綠盾料 無就re

開十鳩幾個會都唔知有邊d仲再生

喊乜鳩

Send 信reset鎚女今日好send la

100p係乜？

做任果隻升到+1可以reset?

可以

早晨

ブラウンダストの運営さん：

お元気です！
アーチェリセット希望です

団長ID：XXX
団長名：XXX

ご協力ありがとうございました。

EMAIL ADDRESS係邊個?

依家無5星卷兩隻5星仲要有歌姬算係咁

support@browndust.jp

客服email

仲考慮緊果d其實可以退左先 到時再比錘女食，無壞

標題要打咩？

アーチェリセット申請の件

我又退

Reset係用黎做咩？ 有補償？

你地個個退 我反而想升黎用

我諗住換返書升黃毛咋
其實睇返你隊野想點練
唔練鎚妹換返書 個自由度大d

可能你隻雷法 獅子 阿叔法 炮法 或 黑肉法 之類
果d差果幾本書就+9

咁樣退返d書返黎好實用

reset黎升黃毛+9 同反擊法都好

過唔到血氣11

依家1900分d人咩都+9
好難打

唔知你講咩WOR我依家先1700分

dllm

張4星選擇卷係咪可以放係度等新野出

係真 攻都仲叫攻到
守全版都係紅色
係1900分見過+9石巨 +6魅法 痴撚線
不過攻攻下而家又接近緊2000分

石巨+9 萬幾血打3格
都幾係野

魅魔就唔洗講 通街都有
係我冇
我諗緊覺唔覺隻傘法用好
但又覺得唔值得投資呢隻

抽中左隻錘妹
RESET先

哇 屌佢 比反擊法+9反死左全隊

痴線 加個綠毛延長時間 反哂成十幾回合...

我D人落哂罩都反死哂

識玩一定6星+9鎚妹 reset完再all in魅魔 咁樣就唔怕+9之後凸左鎚妹出黎

你需要鎚妹

6星鎚妹 reset比5星書?

有冇公會收人
名: NoNeedLa

4星書
但其實ALL IN完先RESET未一樣

有, 不過果場 比獅子DUP暈左

鳩打左topic please help
應該無所謂呱

野蠻女6星左其實係唔係真勁好撚多?

如果你無刷到6星勁符文 其實唔會爭得好遠

用綠毛RESET反擊法呢招又幾撚無恥喎

刷緊啦
6星碎難出到ON9

更ON9係最後出個N/R俾你
最ON9既係升左幾球都上唔到+9 廢過5*符

reset 黎有咩用
我都有隻wo 但+1

好嘔心 衰過長期嘲諷

reset 變+0 比返書你

我果隻得5星+9
應該唔打算拎資源6星佢

反正覺完個戰積應該唔差太遠

正正常常 蠻女+6左右 有1200攻都差不多
6星當然會再大力D

5星升6星關覺醒咩事？定係我中文差

覺就一定要覺架啦
5星同6星差別在於 攻 同 血

6星血量有5019
5星約4000左右

暖機後我覺得差不多

覺醒其實同升星都係一齊去

我諗應該無人升完星但唔覺醒黎用..

...野女係4星, 升左5星已經可以覺

睇住自己隊野排隊俾人反死咩心情？

5星唔覺上唔到6星 好似係

唔緊要啦

最後答案都係 我有升上6星

話哂都係PVP膽 升左無死

問題係升5星覺完之後仲上唔上6星
定升其他5星先

你有咩5星用緊?

6星蠻女有靚runes未暖機都一下秒坦

野女有乜理由唔上6
最多都係話有得揀唔會第1隻上

99% 使用率

岩呀 當你望住隻野蠻On99 2rd都扑唔死綠盾就自然會升

石頭同歌基

我宜家就係咁，所以我下隻6星一定升蠻女
利申我d六星係綠盾>石巨>魅魔，已經夠上1800分

呢隻係咪廢
係咪可以食左佢 ?

公會戰戰術角

一會又有歐洲人

1790輸撚到1650
屌

可以點用?

標記集火

仲未有新角情報
隻驚汁左？

可能處理緊果幾十萬單reset鎚妹野
唔得閒出更新

咁快又出新角點追